食完放題無屎屙

個肚好唔舒服 好多胃氣
屙唔出屎點算

你本身咪係屎囉。笨柒

食屎放題咪屙到屎囉

RIP 下世小心D

塞三舊三文魚落屎眼到
喻意痾屎三三不盡

生蟲，冇得救